藉《人權法》加強中國人鎖國情緒

中國人有咩會怕！
中野地大物博，大可以自給自足

推
自強
削弱對方

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

啲［中國］留學生會加速回
［祖國］未？

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

推

推
長期戰